{
    "Checkout Branch": "切换此处分支",
    "Rename Branch": "重命名此分支",
    "Enter the new name for branch": "输入新名字",
    "Delete Branch": "删除此分支",
    "Force Delete": "完全删除",
    "Are you sure you want to delete the branch": "你是否确定要删除分支",
    "yes, delete": "是的，删除",
    "Merge into current branch": "混合到当前分支",
    "Rebase current branch on Branch": "基于该分支重建当前分支",
    "Push Branch": "上传本地分支",
    "Create Pull Request": "创建Pull Request",
    "Add Tag": "添加标签",
    "Create Branch": "创建新分支",
    "Checkout": "切换到",
    "Drop": "从上下文中移除该区块",
    "Rebase current branch on this Commit": "基于该区块重建当前分支",
    "Copy Commit Hash to Clipboard": "复制区块的哈希到剪贴板",
    "Copy Commit Subject to Clipboard": "复制区块的备注到剪贴板",
    "Delete Remote Branch": "删除库分支",
    "Fetch into local branch": "刷新这个库分支到本地",
    "Pull into current branch": "下载到当前分支",
    "Apply Stash": "新建暂存",
    "Create Branch from Stash": "从暂存创建分支",
    "Pop Stash": "取出并删除暂存",
    "Drop Stash": "删除暂存",
    "Copy Stash Name to Clipboard": "复制暂存的到剪贴板",
    "Copy Stash Hash to Clipboard": "复制暂存的哈希到剪贴板",
    "Create branch at commit": "创建新分支于此区块上"

}